★狂賀！港豬又要free OT

地鐵又壞8月8日18:55

好彩今晚要ot

搭巴士

巴膠又贏

懲罰OT不足既人

從來唔搭地鐵

冇工開

slave

No it no life

蓋清比奴隸主奴役仲咁開心

魔魔點睇呢個post，好多正評

社會福利，零成本，做乜唔住？

蓋清幫手去感情台開post
問下點睇中年失業+公屋綜援 VS 努力工作

一面倒結果，不了

佢地值得加

唔搭狗鐵

老貓有66股票咪去股東大會屌柒佢，食完嘢屌柒佢成日故障罰款

主席得120萬咁少既